[I/A] Fate/Grand Order 台版【93】光復香港，時代革命！

Fate/Grand Order 繁中版
官網

官方facebook

遊戲下載

AN LINK：

IOS LINK：

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

台服FGO friend list
(記住入去留名!)

千里台主強烈呼籲各位：非洲人唔好玩FGO

繁中台每日流程：
已執笠，不會再有流程（但仍會狙擊扮非歐撚同海豹！）。

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版
其他Server可免則免。

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

我仲要捱到星期5先解放

有書你讀仲係度喊

依排係midterm
有兩科已經出左成績都唔差

躝啦商科狗

唔差？串台豬咁話囉喎而家

入返去啦

點解有埋我

商科有咩唔好

夠薑過黎ecms捱到兩個星期再講

純粹大家workload差距太大 所以好憎其他科嘅人

因為佢係台豬

Agger

要放至少高過/平台豬啦

我上榜

所以叫IT狗唔係冇原因

好彩禾冇再炸薯條

基本上係度嘅就要上榜 但係唔計自己無課寶四

唔啱數，
你應該高過我

太上原始天尊敕令，此乃歐神榜

清算榜就有

依個有冇人用過?

愛久力

冇

依個好好用，你應該明點用

開埋saberwar就係2.1喇

點解要用？？？

都冇野升 用條撚咩

本身冇課已經少5星
D運仲要比佢食哂

睇咩英要咩升姐

升小文西個粒卵真係打到想掉電話

請問閣下有咩戰績
個榜唔係咁易升LV
下次閃閃PU台豬如果又搞掂
就可以挑戰冰魂既寶座

我放棄左

新料係咁

冇記錯福袋寶4泳黑傻

Rich

一個福袋寶4
冰魂都輸比你啦

升左技1 lv 10叫做玩到個system，
技3繼續停係lv 8

升唔到黑周那技

其實真係唔太記得，因為好少無啦啦一隻BO4

好似出左三隻

B藍

cls...

個個都咁鐘意貼圖

你又知

又缺qp又缺料，
黑周 6/10/6

你有放上黎

有QP冇料

金閃2次改模

個隻係文西lilly嚟

1

福袋唔係出一隻ja咩

保底1隻

必定出一隻5星，其餘就靠自己

yo man whatup

點跟

忙到死

點解咁忙唔係經濟唔好咩

私事忙

忙住買樓買地

可唔可以講下最近戰績
壓下台豬既氣焰

近排冇點課，私事要用錢

FGo都冇乜心機玩，上禮拜忙到週任未刷完

果然忙住買樓買地

G

no QP

忙住出軌

Mata bbg
掛住u

係車到笑左

台豬寶五左奶光之後變到支那啲暴發戶咁

直程串過馬撚
冇當過我地係人
日串夜串 打飛機都仲串緊

endgame

燒佢

我手機壞左，登入唔到

特此知會一聲，唔好del我好友

你叫咩名

寶2孔明，小太陽，傑克，寶4莉莉絲嗰個

人地問你咩名 九唔搭八

可能個名就係咁長呢

成日改，唔記得最新嗰個係咩

咁我個名係咪叫XX奶X

原來係你
今日見到1日前已經想DEL

又串。。。。

我幾日無on

你好似冇斷過

廢久做到野

自私挽
利申：無挽MH

玩吧

想寫短篇小說 傻久歷險記
有冇人想睇

我今晚十一點前會收機，所以你唔駛咁擔心

仲有4個字

16 min left

MATA把聲全完唔似肥閪= =

佢參加過我風紀會內部訓練營，依加已經係合格嘅戰士了

離地中產聲

原來我體脂率得8.幾

完全係現充聲黎= =

隻揪

下？

咪屈

我差唔多40......

講笑咩台豬

醫生會唔會被ban...=.=

R18

格劍?

兩個大隻仔

25仔測試嚟

我瘦㡳

易抽過FGO啲撚屌英靈好多好多

威啦威啦

打到邊？

打完毒龍

哦，都好快啦

真係好撚期待支爆嗰陣班翻大陸做嘢、買大陸樓、娶大陸老婆嘅賣港賊會有咩反應

人權法案即將通過，連誠哥都歸咗邊，講咗廿年嘅支爆即將降臨

想為了左邊的她入坑 值得嗎

不值得

反正係送嘅，入吧...

冇竹蘭抽不了

高難用黑杯金閃三令咒ok?

no

今季動畫就完
有咩推介

搭梅林加老福寶具呢？

上次打到1億幾唔敢用，都唔知升邊隻好

多英到唔夠QP用

好多沙煩都未升技，禁兩下就玩哂啦

禾都唔敢亂用錢升技

又冇肥，一堆沙煩仲係靈1

有啲就算有種火都唔想升

唔計個d都有好撚多，d有用1，2，3星升得個1，2隻

一堆歐撚圍喂喂

小次郎

唔好扮，你都係

歐帝降臨

其實我一路想問做乜你個名風紀個括號一邊係半形一邊係全形

目光如炬

我成日爆QP

佢N個月之前加入風紀會之後就一直想問

我自己手機睇唔到有咩分別，歐帝

好明顯係打完風紀兩個字之後唔記得轉返

有少少強迫症睇得好難受

三令咒想短turn打完會有d難度，
第三條血會有紅卡debuff一回合，
第一下一定要用紅卡消左個debuff先好放寶具，
不過要留意紅卡打落去會扣佢一格氣，
要留意住如果佢叉滿要又冇紅卡就要開防

我個一億用黎升左嫁王210

估唔到你咁認真
我未打高難求撚其話唔得就算

咁我又真係用三令咒打，
仲要打左7 turn，
所有咪講下，
不過我唔知閃閃高寶會唔會打快d

記得睇過日服有人用紅A打橫訓過去

this? 紅A bo5喎

冰魂內心：紅A咁易寶五唔係咁都冇呀嘛？

打之前睇左好多片，
打得快都係有個共通點 .......... bo5

我冇嘢講

聽聞自從台主寶五之後佢都係打橫訓係到過

點跟？

Ez啦

你唔好又黎曲線曬卡啦

雖然日服我都歪到bo5

其實唔難

歐洲人曬卡的日常，已經唔知點跟

醫生你近況如何

無乜點 呢幾個月都一樣

平安就好

唔使比隻game縛住應該精神好多

所有人都是某些事情的奴隸

自己執生啦

我最近發現牙久有DV傾向 而我同樣有小小思覺失調

On9 廢久一直都有嚴重思覺失調 全台都知

正所謂 .......... 癡癡呆呆先可以坐埋一枱

我俾佢傳染

佢又家暴我

問題真係好易歪到

但係我台服未中過

佢唔打撚死你 你偷笑添啦

時機未到

中二病

開服保底4星就係佢
依家仲係寶一

以為你會berserker開

再送4星我都唔會揀佢

典解

你咁撚柒on9

家暴程度因人而異

我咁得意

打者愛也

愛者打多幾下

入抗係因為買左部ipad
試用apple store時見到廣告
之後直接用email login冇刷首抽
最慘係連事前10選1都冇
B叔到依家都未有

你最後去左邊度讀書

早晨

尋晚打成點？

咪打到毒龍 之後合左兩件裝
之後去左睇歐聯
冇野做就是爽

禾未整到裝，點跟...

超過一年冇抽到白貞
已經沒有甚麼可怕了

白貞有乜唔好 我日日都j

星期六番英國

中意既女仔原來好性濫交

好想試下做聽電話嗰個

好奈冇見你

少啲見對大家都有益

點解

你跌左個腦

台主喺奧地利讀？
想揾你解悶

澳洲同澳地利都差好遠下喎

奧州！講錯

台豬唔洗讀都掂

佢晚晚要陪個大波美女教授

佢就好啦 又聰明又靚仔又雀仔

我都想

又串

有冇大佬可換五星禮係孔明度

你唔係未玩之前已經係fate廚咩

不用了

自己抽到 所以不用了

想成為另一個尼痴

呀～～

哈~

唔好再笑台豬啦

吾信禾？

台豬今晚打唔打？

佢今晚約左囡囡

尋晚聽到佢嗰邊啲女含到雪雪聲，好羨慕

算畀面你啦 上次個我同佢打機係啪啪聲

法國台豬可以痴d文宣落碌鳩到比女女睇

上次佢同佢打機佢屌到條女叫晒oh my God, so deep同creampie me

佢條鳩一早紋左「光復香港，時代革命。願榮光歸香港」係上面啦

米雕？

有愛同財，人人都係

英文唔好
咩係creampie

我想攬久久

2girls 1 cup

中出

m
|光|
|復|
|香|
|港|
|時|
|代|
|革|
|命|

類似咁樣

你唔做創意總監浪費咗

你畫漏左粒粒
而且D字應該順住螺旋由上左下咁落

仲夠位紋埋五大訴求 缺一不可

後面係 打傳媒 打傳媒 打

—————————|||||||
光。。港。。革。。||||||||||
。復：。時。。命。||||||||||
—————————|||||||

打女仔打女仔打

_—===—_
|—————|
|光。。。|
|。復。。|
|。。香。|
|。。。港|
|時。。。|
|。代。。|
|。。革。|
|。。。命|
|五。。。|
|。大。。|
|。。訴。|
|。。。求|
|缺。。。|
|。一。。|
|。。不。|
|。。。可|
～～～～～～～～
（～～～）～（～～～）
（～～～～）（～～～～）
（～～～）～（～～～）

我會唔會畀人ban

咁多粒粒，好核突

醫生咁得閒

企係巴士站等左成四定五個字車

召喚台豬

唔可以打咁夜 同埋你不如買個3.5耳機 聽到好辛苦

我窮撚冇錢買啊...又搵唔到舊嗰個3.5mm耳機

我十一點收機...

搵到了...

千里牙汁好似用開幾皮野耳機喎

3.5mm 去12蚊店都買到啦

嘩兩個有錢人......

台豬話薯條王用幾千蚊cheap野收音差

幾千蚊...邊有咁多錢

上次邊個行會展忍唔住買左貴野？

個個係Nokia

今晚想整轟龍套啊

我諗住打後啲先再度整咩
雖然啲新龍好痛

我想加強我套奶媽裝啊，如果唔係你地個個唔加防扣咁多血食藥都食窮我

唔整新裝後面打古龍會一下死

Join?

你地玩個時call me

我地進度啱啱開始

巧牙 一陣返去加u

個個都有ps4點跟

冇所謂啊 不過整住骨/鐵裝先都好過用之前個d

買P5特別版部機吧 好能型

用唔慣廢技 但數值真係差好遠

唔捨得啲技能...
我而家套奶媽輕弩裝有彈丸節約，好好用...
轟龍套有75%滿足感好吸引

唔會被秒殺+有耐暈都夠用啦叫做

你地打到轟龍其實都可以刷返套 或者整套斬龍都唔差

可以瘋狂食水

玩大劍冇得下下爆擊好唔爽

大劍等冰咒龍啦 我都用緊

我瞄住左呢兩套了

而家驚打單人唔識打了，之前為左配合班fd一路打support

海鮮mata

Fgo台 （笑）

Up乜9？

MHW分台

夠薑一齊打

台仔用語 即係比人carry嘅support

下我不嬲廢鳩黎

唔係以為肥宅就一定打機勁啊嘛

你都唔係肥宅 收嗲啦

下 要屠龍唔使開ps4玩啦 仲有挑戰性過玩ds

係人都知我肥矮醜窮柒毒喎

咪一樣係結左婚，
已經唔係重點啦

仲可以打埋聖杯戰爭
有
Saber 🌂
Archer 🧱🏸
Lancer 🎋🧹
Rider 🚗
Caster 🍾🧯
Assassin 💰
Berserker 👮‍♀️

尋晚台豬先串我話作為一個肥毒運打機都輸畀佢呢個金毛MK會唔會覺得自己好冇用...

巧傷心

拎兩舊炸雞扑死佢囉

要飛去澳洲喎

我就唔信佢唔返黎喇

好串

學你

今晚又準備畀邊打邊畀台豬串到喊

今晚9點開始得唔得？

Ok 等你

台主依mr幾

打左三個任咋...我估2-3到掛...

100（好似係）

我照樣11點前off

薯條王11點後要做人？

點解要咁早收工

第二日要返工，唔好打咁夜

第二日要返工+唔想冷落老婆

一路打一路_是常識吧。。。

唔洗返工啦反正幾層樓收租

終於肯認

我唔係你，冇呢啲絕技

我照入chat room 吹水ok?

是咪有咩5會？冇樓收租喎？

係

證明我同醫生冇屈佢

9up下成班都起哂哄。。。

On9 佢地無同台主打過機咪唔信囉

今晚有live?

你叫佢開囉

要畀愛千力笑我廢了

我想開嘅 你地唔介意就得

都冇咩介唔介意嘅，又冇人識我

暫時黎講(進度至轟龍)，用舊裝舊武器只要配合得好就算好似我呢啲低手都係廿分鐘內搞掂一隻龍

我曾經拿過妹妹的奶罩打過手槍

有一次在家裡騎樓的柱子旁邊 發現一個大的黑色塑膠袋

我拿手電筒在裡面尋寶

竟然撿到一堆內褲奶罩

想必是妹妹國中在穿的

現在二十四歲 奶大了 小的就不要了 要拿去回收

我發現其中一條 竟然特別色情

她的奶罩中心竟然是有開洞的

換句話說 戴上這副奶罩 就會讓奶頭露出來

非常色情 是情趣商店在賣的那種

我在片子裡面都有看過

我悄悄把其他的內衣褲都裝回去 然後把這件色情奶罩塞到我口袋

小心翼翼的回到我房間 關上電燈

然後躺在地板上打手槍

我沒辦法想像 妹妹外表看起來那麼清純 竟然那麼淫蕩

我一邊想 一邊把老二穿過那個奶罩洞

一根穿過兩個罩杯 兩手握住 感覺非常飽滿

正在迷濛陶醉之間 我轉頭看到底下門縫 竟然有一對眼睛在看我

把我嚇得往後翻滾三圈

房間外面趴了一個人 而他也開口說話了

他說:"哩底咧銃殺小?? 開門!!"

我一聽聲音 原來是媽媽

趕緊起身 整理好褲子 把奶罩藏起來

後來開門

媽媽說她半夜看到我鬼鬼祟祟的 所以問我在幹嘛

我說天氣悶熱 躺在地上睡覺比較涼

才剛講完 媽媽就一把手往我下面抓住

剛剛打手槍 我的生理反應還沒消退 摸起來手感還有點硬硬的

媽媽說她都看見了 叫我把奶罩交出來 不然她要一手捏爆 整副下酒煮雞湯

我禁不住媽媽的威脅 從床底下拿出奶罩 上面還牽有塵積多年的蜘蛛絲

媽媽罵我 你這個亂倫畜生!!

我一聽到媽媽的怒吼 膝蓋一軟 馬上跪下認錯

我求媽媽不要聲張 三更半夜的 被鄰居聽到不好 我以後出門都沒臉了

媽媽以前是國中老師 她拿出她專打學生用的愛心小手

隔著一公尺的距離 端起我的下巴

她問我 這種情況有多久了??

其實我也不是很清楚 從小都叫我給妹妹把屎把尿 我就有玩妹妹屁眼的習慣

但那到底是不是一種特別的感情 還是說 這只是小孩的遊戲 我不知道...

什麼時候開始的 我不知道 但總之 我現在就是這樣

媽媽聽了不滿意 愛心小手一抽 在我的臉上留下一個紅紅的小手掌

她說 誰問妹妹了?? 我是問你 為什麼拿我的奶罩打手槍??

我原本低頭慚愧 但聽到媽媽這麼說 我驀然抬起頭來 雙眼直盯

原來這條奶罩是媽媽的!!

我辯解說 我以為是妹妹的...

媽媽又往我臉上一抽 這時 我兩邊臉頰都各有一隻小手掌

她罵 你還想玩妹妹的啊?? 妹妹怎麼可能會有一條破奶罩??

媽媽誤會我了 我一點都不想玩媽媽的奶罩 很噁 想吐

可是這種話我怎麼能說出來

媽媽伸手抓住我的頭髮 倏忽之間就把我整顆頭 往她碩大的胸脯裡面塞

然後她翻出她的奶子出來 就在我眼睛旁邊而已

在這種視野距離 媽媽的奶頭看起來很大顆 也很黑

媽媽訓誡我說 我有必要重新教育你 希望你不要活在幻想之中
幻想是美麗的 但現實是殘酷的 你永遠不知道 你所看不到的另一面
那可能是充滿陰森 晦暗 枯瘦 乾癟 哀傷 一切不好看的東西
甚至藏匿著各種罪惡...

我抬頭看著媽媽 不太明白她在說什麼

媽媽用冷峻的語調命令我 吸我的奶頭...

什麼!?

我不要...我不要...我不要吸媽媽的奶頭...我不要~~

媽媽兩隻手抓緊我兩旁的太陽穴 整顆頭對準她的奶子 嘴巴對準她的奶頭

死命的塞 用力的塞

不管我愛要不要 不聽話就等著被悶死 我一邊吸著媽媽的奶頭 一邊眼淚直流

一方面是不堪媽媽對我施加暴力 另一方面也是因為 媽媽的奶頭味道很嗆 顏色又很黑

奶頭上面的皺褶 很像乾枯的旱地 四分五裂 不像青春少女一樣細緻綿密

我沒辦法欺騙自己說 奶頭很香很甜很好吃

在視覺上跟口感上 我完全不能跟好吃這兩個字兜起來

慢慢的 我的嘴巴都變成媽媽的形狀了

媽媽這時又把我的頭拉開 一拳把我打到撞牆

她側過身子 表情黯淡 低著頭說

不要再活在幻想之中了 現實世界不全然是美好的...
我辛苦把你拉拔長大 省吃儉用 一件奶罩穿了四十年 穿到奶罩中心都破洞開花
你竟然在半夜玩媽媽的奶罩 你幻想過分了 我有必要讓你感受 什麼叫做真實...

我一聽到媽媽這麼說 羞愧難當

我以為這是妹妹的色情奶罩 沒想到是媽媽穿到破掉的

如果它看起來不這麼色情的話 難道還會勾起我的慾望嗎??

不管是媽媽的 還是妹妹的

當下打手槍的我 是快樂的

但被戳破真相的我 卻是極端痛苦壓抑

我一點都不想玩媽媽的奶罩

但這是不是就表示 我只想玩妹妹的??

可以這樣嗎??

看不到的另一面 如同關上房門

我躺在地上 像具死屍 在等待上帝審判我的罪惡

我#136 張圖真係畀人ban左

我們中出了個叛徒

長到我skip左

我係一個俾牙久虐待嘅人

但連狗冇bam你本人，證明連狗唔敢得罪我地台

連仔吧...

不是吧
禾覺得我地好少CDROM
定係E生係名人比人J擊？

真係多得服侍部班餘孽，周不時去站務嘈下，依加同動物台有關嘅人連狗都唔敢亂bam

我地會守護伊生

消失了的136

其實我經常都畀人del圖

到依加都未bam證明動物台仍有餘威

係咁架啦 好出奇呀

嘩 你張圖露埋鳩

我大概知係邊個檢舉你，再嚟多次都可以證實

認真，一向冇為意

一向碌過就算

我們是同伴吧。。

同伴就是互相傷害

注明左上角

註

梳...禾學歷低中英數都好屎

屌你老母我要藤乃啊出2張式俾我做乜撚嘢

......

歐人歐語 .gun

搞掂

大佬啊...歐到咁想點呀......？

燒吧...

仲要打孖

Cls...

55

見證冰魂完美回歸王者歸來

其實吹吓水大家唔好太認真

聽日有1符
求冰魂祝福
活動符射完咩都冇

痴撚線冰魂呢啲先叫歐架嘛，唔駛課都兩隻PU5星，兩隻PU4星...

其實我搞吓氣氛吹吓水，唔好當真

我知，好快support list就會見到，我明嘅

其實佢不嬲寶二

4/4/1
或者佢可以出示靈基入手順

咪係，佢地成日屈我，都係醫生好

冇羽毛呀

世界線的收縮 佢無論今次中同上次中 個結果都係寶二

驚咪唔好抽囉 你抽得就預左中會畀人屌架啦

佢哋針對我

驚咪唔好抽囉

大家嘅針對係我成長嘅動力

咪係，我被人話歐幾時反駁過，事實嘅野不容反駁

古老巨龍骨 點拎 屌佢老母掘撚左十幾個墳都冇

我load撚左四次圖 掘左成個鐘 都係冇

現實咁歐係要還嘅

射爆世界

型咗咁多。。

人一人隻一齊J

醫生表示不服

課金d錢拎哂去改佢一隻

台豬又要打飛機了

近期最垃圾就係拿破崙
射精射唔出

到底要幾廢先要抽金閃黎用

係hf 唔洗5分鐘就畀牙櫻收皮

平時對人就雜種雜種咁叫 你課金抽左佢返黎佢就收皮 咁無恥嘅人都好抽嘅

我鐘意佢中二病呀

同佢比差幾皮啦

醫生

一早話左架啦

好野 冰魂又中

冇打喇咩？

我嬲嬲地收左機 你唔係9點開波?

+左u

我應該會打+開台

睇黎千里有排都未見到冰魂車尾燈

真 我法國自己都係太天真

我晾完衫話你知

快啦

晾完，但隻驚更新緊去10.12，唔更新連唔到線（好似係）

更新完就到11點

更新到60%

插LAN線啦

我係插緊喎
唔係下載問題，係裝得慢

無睇台主今晚直播嘅人真係走左寶

好好睇好精彩呀今晚

原來我都冇更新 唔好笑...

快啲睇好好睇

lin?

千里開左台就友情通知下

更新緊 好快...

個頭屌人地拖你時間話人地係老婆奴

呢頭⋯⋯

...我係垃圾！

好心你回力刀就唔好升攻速啦 快到

已經十點了
有人快要睡了

滅龍計劃未出發先瞓覺

又逼害

陣間美國時間早上11點 佩洛西同兩黨議員有個香港人權法既新聞發佈會

有冇ching掛隻屍人禮裝

即係邊張？想掛咩職？

藍色嗰張，但我就打完了

我掛左喺槍職

你掛黃色嗰張畀梅林okay嗎？

Ok

日文學習群組，有分高級同低級,咪亂入

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
痴撚線牙久勁到

唔知點解一開台就成日死 隻GAME on99

下次開台玩LOL

乜到今時今日仲會有人信廢9

狼來了的故事

今日最後一符爆死
心死了

尋晚欣賞完台豬行雲流水般嘅技術，自卑了

課吧...

歐帝都叫你快啲課，追上佢嘅背影

我咩都冇講...

3T唔到

能追上我嗎？——冰魂的背影無聲地說到。

用金閃本來就已經可恥 仲要3t唔到 係可恥至極

前方可是地獄哦

都話用紅A啦

金閃打呢個高難冇特攻的，用黎把撚

歐帝黃金律ex

因果逆轉的抽卡

都係講事實

年中玩fgo跌左個腦嘅案件多不勝數 台主就係深受其害嘅一人

閃閃bo1 ?

冇紅A焗住用閃閃

代歐帝覆

歐人歐語點跟

串x10000000000

我高難都未出。。。

你養生打法就唔好追求進度啦

我都未出

你收集圖鑑就唔好追求進度啦

97/99差rider同神性

FATE GO

FAIL GOAL

打美杜莎

牙久 #395張圖仲係度

我瑪修圖就畀人del

睇黎犯人唔鍾意茄子 而係鍾意偽娘

你們對我一無所知

上次陪女睇戲點？

姐係25啦

台豬尋晚都有講

幾時都話廢9信唔過

信用評級係低至D

呼之欲出啦

尋晚總共貓左幾次？
btw，我睇返段片都聽到回音，但唔知點較個無線耳機

呢個應該冇得較 係個耳機本身嘅問題黎

又串人用cheap野

我打機都係用幾百蚊貨仔= =

佢開關有off、1、2三個選擇，1同2唔知有冇分別，定純粹係1P&2P咁分？

幾百蚊
美金呀？

條垃圾又唱我？

推介final audio e2000
聲又靚又有咪

.gun

篤你灰

佢講咩

唯一推薦ad2000x，聲靚聽感好

暗示u是25狗出賣醫生

食屎啦，冇做過呀

出賣e生

成個台都知我係醫生老死

唔熟唔食

有冇人可以換屍人禮比孔明

謝謝

259

祝你地班屈人狗：

G持久b!

收聲啦垃圾

掛住日服刷箱原來未login

我隻孔明一路都掛C人禮裝(係頭位)

唔是我牙

thx牙汁 但我刷完200隻係咪就唔洗再刷

換料都打晒?

未呀

做任>換料
今次活動做完任都換得7788

三隻料最多嘅關都好似冇C人

黑貓 = 停車場
雪糕 = 702
水樽 = 501 / 502

我開緊主線姐 所以要打200隻屍人
Btw打完了 唔該咁多位

刷多場停車場就收工了

呢個最浪費我時間，
自己冇加乘禮裝好辛苦

我諗緊做完任刷咩FQ好
原本可以刷釘比藤乃

大家畀面我 屌多兩句

課到有咪得

薯條王可唔可以串少句

佢愈黎愈串

下？講事實咋喎......

又屈...

薯條王
炸雞俠

去傾計啦 成日串串貢

幾時串呀？=.=

炸雞廢青（18碎）

都未話你尋晚隔離條女好撚嘈，雪雪聲搞到我聽唔清楚你地講咩=.=

3個choice: 骨，勾玉，釘
刷邊樣好

釘

但係暫時冇角食釘
而骨去到執笠都唔夠用
勾玉儲備係最少

今晚幾點開始？

今晚要比賽 我可能遲少少

現充MK

你啲fd呢？

性交部

如月群真其實係畫返台豬嘅日常生活

愛上陸c96仲未有漢化

其實c乜c物係代表咩?

應該都差唔多時間

新手lm
有冇代管理帳戶服務

漫畫，我估

係咪comic con咁解？

即是幾點左右？

係解Comic Market

Comic Market（日語：コミックマーケット），是由Comic Market準備會舉辦的日本以及全球最大型的同人誌即賣會[1][2]，略稱Comike（コミケ）、Comiket（コミケット）或CM。現時每年8月的第二個星期五至星期日和12月29日、12月30日及12月31日均在東京國際展示場舉行(如該年星期日為12月28日，則會在12月28日、12月29日及12月30日舉行)，免費入場（C96需入場費[3]）。八月舉行的的Comic Market叫作夏Comi（夏コミ），十二月舉行的則叫作冬Comi（冬コミ）。

動漫界一般以英文字母C加上屆數稱呼此項展覽。例如2013年夏天的CM稱為C84，冬天的稱為C85。

第幾屆

原來唔小心食咗張星戰4星禮

D歐洲人又借機會逼害我

對你黎講重要咩？

係喇係喇 個個都迫害你喇

好重要

明明你仲歐過我，應該逼害你先

你都係

（笑

1200DL如果ALLIN就又儲唔到石啦

殺生院有咩好抽

係人都知道我唔叫歐啦，寶四劍式先生

你寶五奶光寶五杰克

老實講抽藤乃失左智
對上就係黑呆殺生院

你幾廿抽就寶5喎

半課長=/=歐撚

講得好！

不如你搵MATA幫你轉吓運

揾薯條王比佢灌水泥點算

線人話係一個十抽出兩隻

圖鑑已經出現左，
張卡存唔存在根本唔重要

串晒我地兩個非洲人咁話喇喎

請問好耐，係咪我地巴打？

邊個線人

呢個名冇見過

惹<台仔用多？

汁嫂知唔知牙汁你識埋啲咁嘅朋友？

冰X

講出黎就唔係線人啦

千里炮友滿天下

世上單身嘅女人只分兩類：已淪陷於千里的以及尚未淪陷於千里的

我老婆根本唔識fate

我嗰個都係

唔難估啦 , 我淨係講過俾不作死一個知一個十抽2隻

咁你又問

都話不作死=冰魂

薯條王有老婆都可以重課就知佢幾疊水

聯名戶口課金

點會用聯名戶口黎搞

俾佢老婆知可能返到屋企俾佢老婆拎住兩隻炸雞扑爆頭都似

廢到

Me廢撚，U MK，點同？

睇黎你老婆都幾撚棘

明明裝修30萬
最後得20萬

100/100

我諗起我經理有件事 ........

話說年輕時佢要讀書交學費，
d錢唔知做左定期定買左股票，
諗住問佢老公借住先，
佢老公都話冇咁都冇乜野，
不過有一日，
佢返到屋企見到有公文袋就想睇下係乜，
佢老公就好緊張係廚房衝出黎，
經理就即時睇下有乜，
結果發現入面有本紅薄仔有好多錢

點解可以咁撚快-.-

自回咋

佢fgo成癮者 係咁上下

平時課金要落7仔ok買卡，唔可以用信用卡

課金不留痕

最撚怕尾行

閃閃EA有新動畫

九龍

台伏轉左先入返坑

尾行正呀

唔玩啦？

凌辱線

比左人代玩

畢業後很空虛

不如寶五埋 咁樣先係真。畢業

邊有你咁歐

兩條歐洲撚屌互串

佢地唔係互串
係相聲互棒

更嘔心

又食完女呀？

點呀歐洲人

終於畢業，刷釘算

你咁樣一陣又比人話我地扯貓尾

好人好者無課咁多五星

張圖入面有幾隻我都冇 , 唔好傷心

梳，畀女食完？

一堆未召喚睇唔到？
點同你寶5奶光

一睇原來我唔止5星少
好多4星都冇

點解會係197/200？未用過人地隻柳生？

愈睇愈傷心

passionlip 柳生 櫻

用人地嘅都未用過？

禾刀系

留意冰魂個support list啦......

未放過頭兩隻上支援

因為唔是五星

德日混

台主點解咩野都可以咁歐洲

唔係點做台主

主角威能宇智波千里

台豬今晚要參加性愛千人斬比賽，準備衛冕了

性愛馬拉松

牙腎想點-.-

全國大賽真係好熱血

充血沸騰

上年千里突破自我
成功臥舉5.21kg

MATA開波?

台主仲開波？

你睇左結局未呀

有咩問題

真幸福

彼方剛剛睇完
BBQ真係正
對上個套要數南極了

拎左批准

準備開套健身少女睇

隔離檯係度傾緊鬼滅之刃

好mk

有早見

呢套比我想像中好睇

高難淨係有得用藤乃

好能正

呢健身少女=今季最正

睇海盗戰記 又係忍唔住睇曬漫畫

街角魔族>>>>>>>>>>>All

收嗲，夠疆隻揪

死占撚 啲女比你溝哂啦

我讓你單手都仲得

sick ball

又要揪又要淆 返去訓啦

後面變左膠

你話要夜啲冇諗過你9點就ok, 而家開機

台主阻人傾計 燒春袋啦

令咒放係度又無息收嘅

用咒同街機繼幾百coin爆機有咩分別

有錢人型撚過班打機勁嘅垃圾mk多多聲啦

你係囡 你揀個有車匙嘅 定揀個得張垃圾灣岸卡嘅

咁千里有錢又型打機勁仲要係死mk點鬥呀

你攞自己同個智將比 唔係呀

咁我智力又真係高佢幾班既

weak

MATA持久力:11分鐘

關你撚事咩 人地玩老婆鍾意點都得啦

又唔係要做畀你睇

做咩咁惡。。。

有啲多事 一直講 又唔好笑嘛

好。。。唔提啦咁 每日記錄一次算

醫生仗義執言

台豬

歐帝君臨

乜料

除左冇開放畀人抽嗰堆，你仲未抽到嘅有冇十隻？

醫生都唔撐佢了

牙汁有冇船長同c狐

d白痴同事臨收工前先問野係咪博屌

now? 臨收工

得罪歐帝...睇怕做死一世非洲人了

尋日收工，條契弟最後一分鐘先同我講有野問我，我走到埋去佢個位到佢又組織唔到想問乜

直接走人唔理佢
聽日先算

最撚on9係，佢問果d野一個月之前已經問撚過3-4次，入撚咗公司成年都仲係onon99咁唔知係到做乜撚，日日返工上下晝都係到釣魚

巧似禾

你成日問人點炸薯條?

而家係問人點炸雞

On9 畀著我都扮傻啦咁上心托柒咩

所以已經冇撚人會再答佢野，由得佢埋唔到條數俾HQ屌死就算

屌那星條契弟走去問我上司點做，我上司又掟返個波過黎

終於禮拜五

感動

你份糧包埋架

佢自己上個月亂9埋數關我鬼事咩

有呀
C狐bo1 - 10 / 1 / 10
船長bo1 - 8 / 6 / 8

btw 有冇睇到隔離台巴打用小文西打6張禮裝

有個客都好鐘意臨收工先打電話黎問野，
好在個客唔係我跟

人地醒到，仲可以等你上司諗你教導無方

臨收工前15分鐘唔覆機是常識

其實我唔係跟佢果TEAM，我上司一直睇我唔順眼都吹我唔脹

試下當面去屌鳩條友

咁我地又唔可以唔聽電話嘅，
個客又真係好鐘意接近5:30先打黎，
通常我地都會話負責嘅同事放左工

咁點解公司咁都唔炒人？
係唔係個位唔好pay呀

咁樣鬧

公司好少炒人，二來上兩個月走咗另一個低能仔都未請返人，開價太低

公司西自然人工西

垃圾公司仲諗住上市，快撚D執笠啦

冰魂開無雙逗埋份人工囉

人工低姐係幾多？12k

最低工資 , 同MATA炸雞一樣

咁點揾智力正常既人

唔打停車場刷錢了
反正過多2個月又有Fa斬柱

仲記得上年請撚咗個博士，點知係高分低能，做野慢撚過龜又蠢撚過隻豬

差3百萬就爆QP唔知點算

最低工資請博士
不過冰魂果然係老屎忽

5隻5星310

屌我地DEPT根本冇諗住請佢，係呢邊最大粒果個拍板，點撚知出事又屌返我地轉頭，真係吹脹

冇咁多5星啊

原本諗住login消左條體就算，
但係日服打緊閃閃祭，
淨係刷籍都唔得閒理台服

博士生根本就唔多適合係社會工作，
返去大學做研究算啦

咁你有無讀過phd

人地讀得上證明佢其他方面有能力 只係份工唔岩佢

我公司以前都係有個落到西就係蠢材 但一上返寫字樓做返學術野就係天才

醫生係唔係比人屈過機

一棟都無 我一粒聲都唔敢出

呢樣我都幾認同

落西蠢多數係唔夠經驗
過返1/2年又可以屈你機

劍兩議310已經用到1.5e啦

唔係同一個次元嘅戰鬥黎

不過on9呢方面就真係無得醫 無人性 唔識變通 硬頸呢下頂癮

咩意思？

我自問學歷冇咁高，但至少唔會對住個影印機呆咗幾分鐘都唔識用囉

主要係思維邏輯方面係二條平衡綠

唔係唔識
係考慮緊最高效率既使用方法

咁我真係唔知點樣影印可以高效率

你係炸雞王點唔會收minpay

炸雞王日賣百份

實際工作上有幾多係需要到phd級別嘅人
放棄攞實驗經驗去讀phd其實都有少少離地，
就算畢左業人工又唔會比同科degree高好多
咁不如繼續學術研究仲好

mata: 我要炸一千

琴日去食jolibee支持佢

你真係夠朋友 .......... 唔食佢集團kfc

而家聞到陣炸雞味都飽左

我刷半晚友情都冇隻豆爸
不過我兩樣都要

kfc d味又真係幾誇

掛刷箱禮裝?
我只係抽到一張5星禮裝

好彩做嘢慢啲經理都唔會屌

今次ev咁快打完

係全刷箱禮裝
我都係只有一張金料禮

元洲邨個間d c9成日外賣執漏野

轉左 ........ C狐放係頭

kfc真係慢過隻龜

請g持有需要人士就業

慢工出細貨

灣仔呢邊kfc出餐快過老麥

而家d雞細件左好多

jolibee又大件又juice

海怡半島都係

海怡一向好快

係 所以我好耐無食過老麥

細貨

兩間都係比狗食 請G持mos burger

mos burger太少

我最近要出到灣仔先有

快餐係要就手先食

要特登搭車去食就真係不了，
快餐都係為求方便

你灣仔返工 灣仔咪有囉

如果好似m記周圍都有就正

可能個質素就

港島好似得兩三間

支持但附近冇

行去英皇都3-4個字，
食一餐就成個lunch time冇晒
我情願近近地食完返瞓一陣又好打機都好呀

藤乃

不要說了
活動完結就好了

破鞋

遺憾係過左點課金都追唔返

藤乃好似得今次有PU

下次送4星咪有得揀lo

連炸雞俠都要狠狠地課到有就知幾咁重要啦

1500DL自選4星，係冇的

真係絕版

助攻

因為我都有諗過會唔會自選4星有而唔去抽，點知查完真係冇先去抽

睇過冇。。。
E生比希望過後既絕望我

課金吧牙羊

好想要女武神，特別係田中美海配果隻

女武神會歪到出黎，
靈基晒又有3種型態揀

我相信1200DL殺生院會令我重拾希望

問題係女武神pu塔射唔出既拿破崙
仲要後一個pu就係cba

On9 識玩一定抽4隻返黎 唔升寶具 每個靈基升一隻

全部都要310+2個杯90Lv

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

冇記錯應該係story pool常註，
我唔記得抽乜歪出黎，
但係就一定唔係pu個時

...

常駐，故事池限定4星槍只有黑槍+李書文

你抽5星齊格飛個時中？

點解我係日服有晒呢3隻 ........... 台服就

5星齊格係福袋中

睇返入手日子係6月27日，
應該係1700萬DL嫁王POOL

你好似幾個月前講過呢句 睇黎個同學真係..
辛苦了

想問吓個d DL係出福袋？點樣自選法

福袋還福袋，自選還自選，唔同的

福袋必中5星要有償石抽，
自選係官方list出黎嘅4星之中選擇一隻

1500DL有一次自選4星
福袋就一年2次 分別係週年同新年

福袋岩岩抽過一次，差唔多兩舊水，自選都係？

送

咁好死

得4星

可以揀D故事池限定平日死都唔出果D

四星有時仲難中

咁耐只係得兩次咁大把，
而且只係得4星

無藤乃

第一次自選

第二次自選

阿羊心口痛

#395仲健在

風紀委員會之威，豈是連尼住之流可犯？

你好明顯係Gáe Bolg .......... 對住阿羊個心臟

第二次揀段藏算，真心太難抽

我成日叫佢課的

又可以探娜娜

知你寶五喇，我三單爆死啊抽隻四星

記住今次唔好入廁格，個廁格真係好X臭的

我想揀雪出櫻or黑槍

上次揀左黑槍，櫻希望抽到

可能到1500DL都未出雪山櫻

FB話10月上/中旬出
即係夾1200DL/白情出

冬祭啦...個時間長度好似一樣 (如果冇魔改)

揀尼祿算 次次pu抽都唔中

全尼6寶5 輕鬆

典解fgo四星咁能難抽

典解你唔課金

每次pu禾都射一單

課咁少不如唔好課
1%x2對非洲人黎講都係一樣

who?

我婆你都5sick

等你介紹

我收埋自己玩 唔益你

你地點cap gif?

用手

Tg pm木之本櫻叫佢幫我

咩program?

平平地買左個Sony 3.5mm耳機，希望唔會再有咁大回音

平平地有幾平

唔過一百

你要耳機早講嘛，有幾件唔用可以寄畀你

不如唔好用

日日畀台豬串我個耳機垃圾講嘢回音大
Btw, thx久b

寄得黎佢部ps4 都畀老婆dum出門口了

諗住解決到講嘢有回音嘅問題就算

SONY點唔過100?

我同阿嫂講左你fgo課左幾多錢

有喎，最垃圾嘅有線入耳式嘛

各位再見了
來生有緣再會

你選擇自己終結左先定等判刑

一旦佢知道左，我諗...我敢肯定...後果不堪設想

開post果個唔該cut左序章幅圖